{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012412",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 로로포레펜션(스파펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 各施設は禁煙区域ですので、多くのご協力をお願いします。 喫煙は建物内の禁煙を原則とし、建物の出入口前の喫煙スペースを利用してください。 ペットは同伴入室は不可であり、摘発された場合、退室と同時に入室キャンセルはできません。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店で随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室内の物品は大切な財産で、器物破損時には賠償が行われます。 利用案内では静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度148%を誇る全客室禁煙などの特典が提供されています。 またマットレスの交換も完了しました。 大型車や大型バス、貨物車も駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前12時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、禁煙区域ですので建物内では禁煙となっております。建物の出入口前の喫煙スペースをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなど特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要となりますので、詳細は提携店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については提携店に確認した後、予約を進行してください。ただし、未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%の払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店で随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "器物破損時の責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室内の物品は大切な財産ですので、器物破損時には賠償が行われます。"
        },
        {
            "question": "どんな特典が提供されていますか？",
            "answer": "利用案内には静かな客室、防音窓の設置、広い客室と駐車場、顧客満足度148%などの特典が提供されています。また、マットレスの交換も完了しております。"
        },
        {
            "question": "大型車や大型バス、貨物車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、大型車や大型バス、貨物車の駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 473
    }
}